𨳒老母，呢二個月莫雷拉係咪搵咗替工？

啲走位一絕咁廢，返日本同簡慕華搶食啦仆街

g

莫閪拉快啲死啦

ching專業反麻

𨳒

去日本同麻友做完愛之後就唔識騎馬

麻友

輸好多！？

麻上風

又騎豬王

弛曜風俾我老母騎都贏